[人唔笑] 新界西快速攻略

近排屯公成日塞車，每日一起身就要mon實交通情況，真係心很累呀！唔想塞車，梗係要行大欖隧道啦！大欖隧道每邊設有3條行車線，而且成條隧道幾乎都係大直路，暢順易行，絕對係返工放工好幫手！
大欖隧道咁方便 ，以後去邊都有早到無遲到啦！仲想知多啲大欖隧道嘅資訊？即刻Like我哋個Page喇！
#大欖隧道 #省時省油至為你著想 #安全至上

Ch Cheu
過完大欖都係要塞博愛
· 回覆 · 1小時
Rossi Li
我終於知到阿媽係女人啦
· 回覆 · 7小時
Alan Chan
你地肯收半價或者有d人會改行既。。。
· 回覆 · 1天
Kevin Chung Kevin
大欖咁貴都係屯門公路多車其中之一個原因
· 回覆 · 1小時
KW Cheung
屯門公路唔使錢塞，大欖俾48蚊塞
作為精明消費者應該識揀。
· 回覆 · 1小時
Dick Poon
夠薑就試下一日搞免費
返工日子搞
· 回覆 · 1小時
Anthony Cheng
因為大欖隧道收費高,加上經濟衰退,使用免費屯公寬的人越來越多.
· 回覆 · 1天
Wendy Tseung
如果平啲會考慮下既
· 回覆 · 1小時
Calvin Chiu
緊係易行
同西隧一樣咁撚貴